{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_012784",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 w728 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後5時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 予約時に人数を超えると追加料金が発生する場合があり、最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。 ペット同伴の場合、一部のペンションでは入室を拒否され、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室と退室時間を遵守してください。 客室や施設を使用する際に破損や紛失が発生した場合、宿泊客が責任を負うことができ、損害賠償の責任も負うことがあります。 客室で魚や肉を焼く直火方式や個人的な炊事道具の使用は禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 娯楽、飲酒、放歌高吟などで他の利用客に被害を与えかねない行動はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションの期間が未確定で料金や料金表が間違って表示された場合、自動予約がキャンセルされ、正確な金額で再予約することができます。 ペンションではスパ、ジェットプール、個別バーベキュー施設をご利用いただけます。 一軒家ペンションでは、メゾネットタイプの客室と無料映画(OTT)、オーシャンビュー、屋外テラス、バーベキュー場、カフェ、屋外プール、ルーフトップ、基本的な調味料と常備薬をご提供しております。 駐車も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは午後5時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "人数を超えた場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "予約時に人数を超えると追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "一部のペンションではペット同伴の入室を拒否される場合があります。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間を守らなければいけませんか？",
            "answer": "はい、入室と退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の破損や紛失について責任はありますか？",
            "answer": "はい、客室や施設の破損や紛失が発生した場合、宿泊客が責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室で魚や肉を焼く直火方式や個人的な炊事道具の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける行動はどうですか？",
            "answer": "娯楽、飲酒、放歌高吟などで他の利用客に被害を与えかねない行動はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しはできますか？",
            "answer": "重複予約が発生した場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金表の間違いや不明な点があった場合、どうすれば良いですか？",
            "answer": "ペンションの期間が未確定で料金や料金表が間違って表示された場合、自動予約がキャンセルされ、正確な金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションで利用できる施設はありますか？",
            "answer": "ペンションではスパ、ジェットプール、個別バーベキュー施設をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "一軒家ペンションではどのような特典がありますか？",
            "answer": "一軒家ペンションでは、メゾネットタイプの客室と無料映画(OTT)、オーシャンビュー、屋外テラス、バーベキュー場、カフェ、屋外プール、ルーフトップ、基本的な調味料と常備薬をご提供しております。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 473,
        "QA": 622
    }
}